民建聯話抗疫手足造謠生事！

添煩添亂，正確中文係咩 ?

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

支共口交部好似好鍾意用呢D字